### Массивы.
1. Напишите программу, которая циклически сдвигает элементы
массива вправо на одну позицию, и печатает результат.
Цикличность означает, что последний элемент массива становится
самым первым его элементом.
2. Написать программу, удаляющую все повторяющиеся целые
числа из массива и печатающую результат.
3. Заданы 2 массива целых чисел произвольной длины. 
    Написать программу, создающую третий массив, представляющий собой слияние 2-х заданных.
Пример:
```
1-й массив: {1, 2, 3, 4, 5}
2-й массив: {5, 6, 7}
Результат: {1, 5, 2, 6, 3, 7, 4, 5}
```
4. Написать функцию linearize, которая принимает в качестве
   параметра двумерный массив и возвращает одномерный массив со всеми элементами двумерного.